我地應該要改一改個武肺名

唔係Chinese Virus
叫Chinese Virus會影響埋支那人以外亞洲人嘅形象
應該叫Nmslese Virus囉
趁依家nmslese嘅興起 我地應該推多啲nmslese virus呢個名 比人知到係支那搞出嚟嘅好事

正皮 Nmslese Virus
負皮 Wuhan Virus